[行路][外國]由農舍走到宮殿

隔咗咁耐終於開post 3
Post 1 link:
Post 2 link:
今日繼續喺倫敦行

今日嘅行程會喺由啱啱升番班嘅富咸嘅主場Craven Cottage卡雲廬行去水晶宮嘅主場Selhurst Park些靴斯公園

1308 Craven Cottage卡雲廬

富咸嘅主場係比較細

下一場主場對屈福特

1319 Bishop’s Park 主教公園

1329 Fulham Palace 富臨皇宮

1335 All Saints Church 諸聖教堂

1339 Putney Bridge Station 匹尼橋站

有錢佬住嘅地方

1350 Hurlingham Park 靴靈琴公園

終於行到嚟河邊

1408 Wandsworth Bridge 溫斯禾夫橋

橫過泰晤士河

1422 Wandsworth McDonald’s 溫斯禾夫牡丹樓
食lunch

LM

多謝支持

重新出發

1500 溫斯禾夫迴旋處

上斜

好曬

行咗入一個嘉年華會

幼稚園

屋邨

1528 Wandsworth Prison 溫斯禾夫監獄

1533 Wandsworth Common 溫斯禾夫空地

飛機

好大

有橋

有火車

有湖有鴨有雀

左邊火車軌右邊湖

終於行到另一邊

出咗空地
嚟到車站
1556 Wandsworth Common Station 溫斯禾夫車站

火車

橫跨咗火車軌之後轉咗入嚟住宅區

學校

Boundaries Road 界限道

1622 Balham Station 波臨站

穿過火車橋底
繼續向南行

呢度叫做Bedford Hill碧福山
繼續上斜

終於落斜

1644 Tooting Bec Common 脫丁碧空地

有間cafe

曬太陽

又有個湖

1658 Tooting Bec Lido 脫丁碧游泳池

成間屋都橙色咁過癮嘅

1715 Streatham Station 斯笛氹站

Tesco

Streatham Ice and Leisure Centre 斯笛氹溜冰場及康樂中心

1727 Streatham Common 斯笛氹空地

教堂

1745 Norbury Station 諾貝利站

見到有人著水晶宮波衫
應該係啱啱睇完愛隊輸波嘅fans

清真食為天

差館